到底恆生呢兩個字點解？

又恆生銀行又恆生指數又恆生大學

到底恆生呢兩個字係出自邊度同點解？

利申孤陋寡聞

Google 都懶...

冇咩特別意思，改名果個身痕姐

根據恒生官方網頁的說法，是取「永恒生長」之意；但據曾經出任恒生副董事長何添表示，「恒生」二字分別取自當時盛春霖開設的恆興銀號及林炳炎的生大銀號。

仲要依家間大學同間銀行 其實無關係
純粹幾十年前恆生個創辦人捐咗舊錢俾間中學冠名咁解

有人讀恒生 亦都有人讀恒生 但我就讀恒生

咁恆大點解又會叫恆生 抄人？

咁恆生指數又係抄？

搵嚟搵去佢一係出恆生信用卡一係就維基嘅恆生

全資附屬公司

永恆生長.....